[公投] 新forum 波台第一新星係邊個?

支持義和碑請讚好
支持拉舒福特請負評

韋碧克

仲新，老啦

重新復出

Harry Kane

me

牛口非

你乜水牙 冇人識你牙

復出一陣咪又傷

沙洛文。卡奴

Stekelenburg

廢龍

ching g吾g咩叫新星？

呢個幾勁，都係尼日尼亞手足

法國尼日利亞成日出新星

都有英超前列球隊正選

Me

幾時刀話ching sick ball

乜水

龍門黎講係都計ac果個先啦

ching 刀ho ball

rubbish:

兩個都唔支持點搞

仲有冰個有潛汁過佢地兩個？

靴里拉

全力支持古亞連

躝啦垃圾

James Rodriguez

知吾知咩叫新星牙

一場手足，係道比d面我ok?

死矛柴

正選刀矛

is me

辣殺 有無歐聯

無經過雲高爾發掘同調教既都稱唔上新星😌

文員

好快有

Yes

龍虎切

過晒氣啦

文素基治

踢刀矛踢既辣殺就算9數啦😂